覺唔覺Youtube 缺少左一個講電影/電視既廣東話channel ?

英文channel有好多

台灣影評有好多, 超立方, 囧星人之類
純劇透片有谷阿莫
預告片channel 有觸電網

但香港冇乜呢類youtuber, 連預告片合集channel都冇

定係有人做, 唔出名?

大家有冇channel推薦

有做叫amy嘅 主要做美漫電影

等緊你做

家下D大陸/台灣解說片都已經有好多互相重複撞片啦,一套片我睇多幾條友解說做乜 你估我電影藝術家

黃獎，主要講美漫，有時講電影。

文人多說話

但廣東話就冇

我覺得淨係將台灣既片整合, 再用廣東話講都好多人睇

台灣班人咪又係抄英文片

啱啱睇完

無記錯既話佢係高登仔

有冇人有睇過pepping tom
以前聽開而家好似停左更新

摺左啦
初頭聽有D悶，聽聽下就ok

骨精強囉

好想支持，但呢個真心廢

香港咁少人，有都紅唔起，除非好高汁

識有人喺soundcloud做，唔想出鏡

如果有人做既話 唔洗好快就會比連登仔屌到仆街

駁5刀

有呢個需要咩

因為冇人會睇
我睇外國個d好過啦
又高質又當學下英文

Captv 好耐冇出誠實預告啦 好想睇番

呢個高質

Howtingame

620 講電視幾好笑

雖然明顯睇到佢係PRO無線但又要扮到好爭無線咁但踩VIU同奇秒既仲多. 或者係冷代佢嘅消息